宇清 我好欣賞你份勇氣！ 小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱！

25?

放針佬

反佩狗未

冇開名

咪誤信讒言啦

25

想睇返個post

話自己講嘅野係讒言

25之王嘅認證

又25

痴能線
世清得罪你啲乜

部排買少左狗糧 唔夠佢同肉酸食
所以咬主人

佢冇得罪我 佢得罪我最尊敬嘅宇清

呢期你最25，成日25我

原來做佢隻狗

而家就咁惡 當年對住宇城飛聲都唔敢聲

軟弱

十卜好波

條25唔反唔得

一入去就見到柏洋紅色大字

條撚屌頭先仲話我25

希望你上擂台 證明比大家睇下你啲勇氣

我不嬲話打 宇ching呢期唔得閒
我地打唔打都唔關笠水狗事

咁我打唔打關你咩事？定關你老母事？

nben

你影衰晒波台啦
你打句唔關波台事就真係唔關咩

滿

你真係好笑
係咩出現就屬於咩台？你係cc台出現我話你cc台嘅得唔撚得
你咁想攞個彩咪約人出黎打囉 費事比我影衰你

使唔使世清公開道歉先可以了結件事

佢對波台聲譽嘅損傷係永不磨滅的

洗撚道歉咩 佢咁撚care就咪撚上黎啦 係唔順超想幫波台爭啖氣就約宇狗打囉 冇人阻佢

攞彩啊屌你老母 波台個彩等你攞 睇你幾撚威啊

係人都知你波台狗啦 柒到笠水都可以吹唔唔關波台事
俾人笑咗幾個月而家想洗底

@佩雷斯主席 笠狗又吠 見字速入

冇話過洗底 仲唔撚約？想知你點樣攞彩 幫波台爭口氣啊 垃圾 我係粒水 吹咩 我唔打啊咁點撚樣啊戇鳩

diu nei n賓

點解笠清而家份勇氣唔展示係當年回覆宇清度

咪嬲啦 大家都係笑你粒水姐 你自己都認咪好

當年未夠18

樓主 佩狗都係波台衰仔黎 Y要同佢連成一線

我粒水啊屌你 樓主好care我影衰波台 但又去做英雄幫波台爭口氣 笑我粒水狗 佢咪係鍵盤狗囉

想打架 有冇清john?

🚬

你想點講咪點講囉鍵盤狗

等你約宇狗打啊柒頭 波台個名等你刷返靚佢

NBen 呢排好搶口

好少見世清/樓主動真火

洗撚動真火 佢同肉酸差不多 笑住應對就得

好能燥 再嘈打埋你

咁好打 我粒了

#51,#52好多正皮

仲唔撚約？個名比我整臭左啦！你忍心見到波台咁樣？

我想約宇城飛打 但無場

宇狗大撚把啦

為何世清專針對佩狗一人

鍵盤戰士就梗㗎啦 不過上網約戰都沙冧就柒咗啲姐

冇野做咪同隻狗玩下 佢又周不時咬我

波台曱甴又比人撚到動真火

對唔住囉鍵盤狗 早知應該 開po打道歉聲明

跟住扮冇嬲 劇本

講撚到咁威 咪又係唔約 鍵盤狗
算鳩數啦你柒頭

你搵到宇清先講啦 我有喺佢po留言

老鼠 N賓 佩狗 全部出來針對世清

劇本咪就係你車大砲 講撚完係兜話自己鍵盤戰士
再笑下人粒水

次次都係咁，一開始扮到唔撚care，但比人chok多兩chok就屌曬鬼

同你老襟 樓主 一唱一和

世清咁無恥面皮咁厚 會用小學雞式駁你

塊面皮厚到擋到核彈 唔怪得知打得贏宇清

次次都係咁

你個留言有負皮

你塊面皮厚過你老母塊閪皮啊撚樣
係到扮大佬 話人影衰波台 仲唔撚約人出黎打啊

世清恥笑區

睇一次笑一次

講無恥 你應該超越世人

世紀之戰！世清VS老鼠決戰討論區！

師兄次次撚到世清動真火

世清公開道歉解決件事算啦

一定係咁啦肉酸

就算係波台無名小卒都可以話你影衰波台啦粒水咁撚柒

#13
賤種老鼠講成堆垃圾藉口 仲拉我落水

你夠膽食埋屎 自屌我即刻寫個服字比你

我冇話唔得 所以咪叫你約宇狗囉 係到遊花園扮撚曬野 收皮啦 打返你個keyboard 啦撚頭

世清終結者

一早有約 係佢學你粒水

遊花園 約左人宇狗未啊撚樣

係啦係啦 慢慢吹

扮大佬扮到你咁樣

唔好咁肉酸啦

好戇鳩

講黎講去兩篤屁 死戇鳩

睇一次笑一次

交俾世清接管波台算了

不如你約n賓打 約左波台以後冇人抽你

你講粒ching？

佢練咗成年唔公平

我粒水啊 佢勇武

打宇狗直接幫波台平反啦

洗唔洗練返一頭半個月啊

公道講句 暫時你笠過一次 佢未笠過
版面上n賓蠃你
所以最好既方法就係你約n賓出來隻秋一次

佢啲腹肌咁完美 唔洗打都贏我啦

又淆

條柒頭皮日鳩日係波台狂開唔係體育既post帶風向，當正波台係自己自己m群咁撚樣

柒頭皮學人扮大佬，比人撚幾下就著曬火

求其起下底，一日幾個post，10個無一個關體育事

屌你老母閪快撚d摺埋收皮咪撚搞到波台污煙瘴氣啦仆街

佢唔敢覆你

不得不承認老鼠同會然夫子性情十分相似

所有未笠過嘅都可以笑鳩佢

樓主好狗

入去皇馬post仲好笑，睇條柒頭皮當正自己係kol咁肉酸前肉酸後

我屌你老母仲要有人和應佢同條懵撚一齊做戇鳩仔先好笑。
所以話，皇馬球迷真係全部戇鳩柒頭皮黎。比著係其他飛機post 依件世紀柒頭一撚早比人屌走左啦

笑到幾時

由鳩佢啦

全世界所有人都可以笑鳩佢條懵撚啦

成鳩日學人叫春，屌你老母依d小氣小學雞會有女吼? 庇護工場個d就得

世手足咁多仇口 有冇諗過反省？

SuYuiMoa

笑死我

笠水笠到要玩埋依d精神勝利法。
鬼唔望你有報應
唔講以為邊個c9上緊lihkg

就係冇女先要叫

開頭就痴埋班小圈子度扮晒大佬咁撚樣拎波台個朵出去威周圍聊事鬥飛

講撚到自己幾好打幾好柒幾有料
惹埋cc台d癲狗出黎比人兇幾句就語無論次咁死兜爛兜話自己斯文人。

屌你老母最後要認柒笠水

依家有咩衣郁出成個怨婦咁單單打打，屌佢老母波台假膠走數都認真追鳩我數。其他人追都仲話講得去，屌你老母佢條笠水狗追我數就擺撚明私怨想反cup啦
仲要比我cap埋圖返狗兜班馬出黎話擺明做鳩我

依家又比人撚狗撚到不似人型就不停做人肉錄音死唔斷氣咁撚樣，男人老狗做到佢咁閪肉酸真係少見

收皮啦波台曱甴 世界情色王

屌你老母臭閪快撚d收皮啦撚樣

好撚肉酸啊，以後你就做波台肉酸帝啦

ching打咁大段佢會睇唔到

人地佩雷斯都係柒咗開post話自己老母肉酸，粒狗係真肉酸

唔使打，上個post copy返黎

佢粒左了

又互含

你都好意思

「世清二號」老鼠約人隻揪笠水淆底！！！

LIHKG @ Android

一定係

yes

ching好球

波台很多人也反世清

一齊反世清ok?

你也是

專心狙撃佩狗吧

撩人隻揪講到係威係勢 家陣就扮晒無野

佢動真火了

動左真火好打好多

近況好嗎蓋清

Hi dost

近來好忘 想死了

動真火 叫yoyo玩屎眼啦

自言自語

咪撚25啦

世清vs The World

又陰d陰d 25

樓主放針我地世清都冇jer住你啦

米挽

米屈。。。

你識25兩個字咩 慳啲啦雞蟲

肉酸係佢老襟

從未見過一個post系肉酸無拉世清落水

世清今日勇武到

樓豬都係 佢兩老襟好撚親密

Dost

好能耐冇見了

世清：你打贏宇城飛先準笑禾

佢係咁推

原諒佢吧 佢比肉酸搞到痴左線

世清依家人生目標係打敗肉酸

師兄用工作麻醉自己

返六日唔撚易

次次起身見到十鳩幾個通知就知世清推我post

下年要返北京了

從未見過一個post系笠狗無拉佩清落水

每次見到我個名 再望下topic係唔撚關事

雖然我好想支持你
但係你真係唔掂呢
又要威又要戴頭盔

ching一早放過佢 係佢唔放過自己

系!!!!

柏洋好能25

是其是非其非
支持係冇問題, 盲目咁支持就係愚忠
孔明都係衰係愚忠手上

你仲25啦同你做過愛都唔撐我

堅定不移支持細清！

ching好有道理

清個名屈機到

咁就你代戰啦

Nben 同世清一日做幾多次愛

不如我地約出黎dambeat？

同你同柏羊做咁多

見呢條友平時假膠講埋d弱智野on9當好笑一講起呢單野就真嬲屌人真係好好笑

我知你真on9

牙賓放過Gap子啦

係 做慣假膠就做埋去啦，一講笠水就起晒鋼

所以你係on9係真嘅

你再做架兩我就清算熱狗

由佢啦 大隻講 佢打撚宇狗爆江入廠我遠出連登又點話

啲歌聽到瞓著

笠水狗人人得以諸之啦

朋友好鍾意
成日逼我聽 但唔識欣賞

pink floyd 由wish you were here開始聽 最易入口

我就算打輸都好過笠水啦

lin hoball

約囉屌 冇人叫你一定贏

都話有約 宇清笠水咋

約到得為止囉

唔見佢可能歸左西

遊花園就你叻 大隻講

牙賓除左笠水之外，真係乜野都叻

叫綠豆仔翻黎做和事佬

綠狗發左達了

唔膽當 但至少唔會辣完火頭之後認衰仔笠水

決定通宵推post

sleep is for the weak

ching唔驚笠狗？

🤫

推

岩岩酒醒，完左啦？

咪能嘈啦 你2個約出黎打場算啦
邊個笠水永遠係波台消失啦

岩岩做完野

想出黎攞彩了

中國小農dna

關猢狗咩事

我今日塞迷

笑咗咁耐都仲真嬲
係咁小氣當初就潛水唔好認衰啦
真人肯定煩到仆街嗰d黎

唔講仲以為當日世青比人拎支槍指住佢迫佢笠水

屌你老母樓主通宵唔叫埋我

樓主玩到咁盡！

世清今次真係肉酸咗d。。。

Ching識貨

去到咁盡

講真笠水雖然柒 但波台大把人笠過唔找數
係呢條柒頭特別柒 點解?
因為條撚樣跌落地又想喇炸沙 認左柒認左低威咪算 人地恥笑個陣又要屌翻人轉頭
好記得個認衰仔post老鼠開頭同佢正常講野個陣條柒頭就痴埋去講膠野扮fd
之後老鼠開始黎料撚狗呢條友就發爛咋屌人呢樣個樣
仲要一開始笠水個下就扮撚曬死狗宇清前宇清後say sorry 跟手件事完喇就突翻個龜頭出黎屌翻宇城飛轉頭想拎尾彩 慳d啦柒撚到咁都好意思屌翻人轉頭

你做架兩？

真嬲最柒

1001

我地熱血公民可以收割光環未？

喜歡n賓
入嚟支持他

笠水果陣就叫宇清，依家就叫宇狗

同樓主一齊入去坐就得

條友最好笑係次次都真嬲
又要話俾人聽自己無嬲
但d行文語氣明顯話俾人知佢係好撚嬲
簡單講就係中二病柒頭一個

唔知佢做乜咁撚上心
唔想比人笑咪開個第個ac囉
不過陣柒味好快會比人認到

屌你老母咁撚樣都唔撚係影衰
掛撚住個朵周圍辣火頭都算 敗走比人屌仲要唔認
呢個又係唔係你啊柒頭 有無掛波台多啊屌你老母
呢d過街老鼠真係人人得而誅之

又話唔代表波台嘅

樓豬我撐硬世清 咪串佢

世青好心收收皮把喇
現實生活邊個知你係笠水狗
上個垃圾forum比人撚下都動真火
真係好㭍

網上都笠，現實都肯定係笠水狗啦

現實應該冇乜朋友

佢話一人做事一人當，唔關波台事啊！！！

雖然就成鳩日掛住波台個朵出去搞事！！！

屌你老鼠入黎做保長

其實全世界都知你係笠水狗2號

做鴨？

唔想同你做敵人，唔反世了

gum

唔好推

why

比次機會世清

為左你
我岩岩係沙狗個基輔post催佢貼肥婆東主

ok

反笠大獲全勝

而家笑撚到件弱智佢post都唔敢入

世清係搵唔到場渣

我有

你收得貴

傻鳩n賓😏

25范狗

友情價

唔好講真話

世清黨千秋萬世 一統江湖

回家吧

推到世清入來反擊

牙joe網聚冇邀請我

求下你放過笠清

佢對我地兩個就牙斬斬，見到仲有咁多手足反佢粒水都粒唔切

世清話你地拎優越感牙

世清已經疲於奔命了

老鼠唔會否認的，牠仲好自豪

Milik咁遲蒲頭

星期二琴日

唉你收聲啦

做咩咁惡

好討厭你

同佢隻揪lor

牙賓會用針做暗器

關你撚事？

虛

學牙笠真嬲

特登番黎十卜bb你

屌你老母又講真野

是其是非其非 我唔鍾意人盲撐我

Dllm我地隻揪啦

格劍

搵埋村子奶子ok?

世清呢

[BB強勢回歸] 皇家馬德里球迷吹水區(165)

意大利仔好忙

慣左 佢地太多時間

曱甴好慘，又笠返狗竇圍爐了

樓主bin到笠仔唔敢出公海

以粒水嚟講
世清都算係老鼠嘅祖師爺
家下老鼠欺師滅祖咁反骨

呢條賤種bin撚到佢永遠褶係佢個狗竇唔好出黎就最啱
多謝樓主

你反笠先鋒

琴晚miss左

你尋晚見到世清咁惡笠咗

笠水狗

樓主再推我爆你大鑊

話說事源係乜

2&b忙緊貢獻球壇

一齊反拉舒？

尋晚打完飛機冇野做就開post

一直都撐Kagawa，一直都反拉舒
一路走來 始終如一

Ok 好討厭牠

盲撐肉酸 盲反我

一齊反nben？

世清幾時反擊屌撚爆拼圖王

唔識牠 你同類？

反爆拉舒

,

拼圖清屌打咗世清

我返地辦反你枱

牠街邊的小狗

反笠真係未輸過

盲撐肉酸一定贏 咁盲反我點會輸

你收聲未？家陣我同柏羊唔侵你玩

我有你地黑材料

你敢爆嘅話我都會公開你同皇后床照

Ok 我笠

物以類聚

所以你都係肉酸

佩ching媽媽肉酸同我冇關

唔算盲反啦，有根有據嫁喎

世清睇唔到 唔計

佢地喺迪甘斯個post圍爐到

決定爆n賓同牙。既床照

我有你偷拍皇后嘅證據

比條生路行下

牙秦我屌你！

成個波台都盲，得你有眼

笠水依單野世清真係走唔甩

早幾個月你地frd過打band
呢家咁反骨

咁對住隻狗就自然撚狗咁撚

點睇kfc開始限派手套

轉咗支持快樂蜂

鋼gum有火

快樂蜂會派四隻手套？

派四隻襪下話?

4對鞋

n賓係咪坐牢太悶
係到搞風搞雨

呢排我地集圍轉左同事用牙gummm個acc

大家適應下

講緊鋼gum

你再屈我會約你戰

家陣ac管理師月入幾多

5m左右
出16個月糧

冇汗出，有糧出

long time no c

16個月都係得5m？

16 x 5 = 1000m

咪25啦

又收割

死熱狗係咁

可以收割光環未？

no

沙高唔一早入？

我上高登

你25連帝

嘩，好球！

佢食開兩家茶禮

push

好能多259

你呀

我反佩

真。。。。。

點解可以咁好笑

你食開五家茶禮

想知邊5家

熱狗 DAB 本文前 黃碌撚 港毒派

早.

咪尾

屌你屎眼

冇尾
你咪我同事

1
0
0
1

比面摩daddy唔好推

1
0
0
2

變左冇世清的9up post

自反?

比世清hack左 我屌佢老母

大家lunch食咩呀？

肉將意

搞咩世清又笠水去左圍爐

豉椒牛肉河 凍檸茶

你食屎

幾$

返去奶世清袋底啦

46

咪扮

岩岩食左蒸飯$30

呢個post on9路冇出現過
粒晒水

片？

大難臨頭各自飛

估唔到世清淪落到要出去圍爐

眾叛親離

你有份

老鼠撚到佢笠

覺唔覺美心焗豬比人低估左

N賓成隻狗咁吠

美心bino幾抵食

美心下午茶碗素翅都好正

炸髀正

XO撈丁

佢根本係

世清吃了宇蛋

你正龜蛋

皇區兩大長老又互相攻擊

唔好再推了
比面我

牙點係反笠黨黨鞭

咪屈
我走中間路線

黃成智

你中間分界

@拼圖王

你冇頭髮

想睇世清大反撃

粒左啦佢
今次原因：冇時間

@eriksen23

唔得閒同你班傻鳩嘈

但之前當連登係m群，日日開10個post

放針狗

收爺啦

野獸又狙撃

好波

又要冇料又要學人撩人
呢條柒頭唔撚夠抽緊係笠水啦
唔通想好似修道船咁出黎打輸左遺臭萬年咩

Boa比狗屌

第二次認同沙高

米推啦diu

1002

唔好推啦

放過他

ok,我盡快推爆個po

瑞和街戰神

師兄好中肯

邊個再推我就同佢遊車河

想遊

我揸
放狗(拉狗)

sleep & push 👍🏻

gummm

禾代世清道歉了

gumm

她睡了。

乜佢係絲打？知佢咁多年都不知

樓主咁多時間

佢係牠

咁多個樓主一日加埋有120個鐘

樓主好屈

24個n賓

Kagwa>拉舒

不嬲

Where世清

忙緊

凍到想笠係被鬥

凍到笠左水冇返工

又推

Hi

嗨

大家食左咩早餐

面包。。窮
琴晚露宿瑞和街

你吃了屎

師兄happy friday??

吃女

happy friday fush

GUM!

笑左

笑你媽媽

我知錯

lunch食咩好？

有冇CHING睇緊占士地標戰

BoA狗來

粒水狗已消失於此post

我地放過牠，好嗎？

世師兄比樓主逼到冇時間上來9up

世清係liy隻狗，我地俾面佢

你係牙奏隻狗

我直屬光頭佬

雲加入主拜仁

認了

29歲的智利球星山齊士，在今季表現繼續平平，為曼聯上陣7場賽事，僅貢獻1個入球及助攻，上仗聯賽對紐卡素一仗中，攻入極為重要的絕殺入球，協助紅魔鬼反勝對手3：2。山齊士的這個入球，是他在近半年的首個入球，對上一次建功已經是在4月的足總盃4強賽事，可見山齊士的表現對今季勢頹的曼聯幫助不大。根據《每日郵報》的消息指，山齊士有意離隊他投，結束在紅魔鬼的短暫日子。

收工推

換更推

波牙

go where

瑞和

1001 ！！！

笠水果陣叫宇清

而家改口叫宇狗

硬唔起點算？

yoyo

笑西？沙高犬

藥力發作

你陣間炒車

屌你老母出黎隻揪

OK

曼聯

雙拳難敵四手

屌你屎忽

鋼ching同笠ching好大仇口？成日推po

繼雨果牧師後，佢都算最on9

蛇食夢子？

有冇手足支持雲加go rm

我

粒清反雲

Gummmmm又撚到粒師兄動真火

摩連奴=宇城飛

聊人條友=笠

幾勇武

利

宇清

愛sir

又25世清

淆字到底點寫

淆字我唔識寫

唔好再針對世清

佩

hi

學友

唔睡覺？

要睇10連勝

又推post迫害世清

隔得一分鍾唔算啦

差不多

針夠未？

笑嘜

針你老母

唔好再講個jum字

世清 又推

佢唔敢推呢個

Quote佢

?

學友我屌你老母乳？

點解成日針住我

你好on9

你放針

？？？

樓主仆街到

weak

我燒

撐奧燒容撚易

U weak

ha

Dllm la

要番工

推一推

串我地daddy歸西?

晚上一推
世清入黎嗎

世清近況好嗎 每日忙碌嗎

係咁推佩既post好難唔忙
但唔敢入黎

？

Goal

Ddg

最連廢能到

C朗勁

ching呢場勁到

粒

ching勁到

笑乜

BoA

粒清

不推

做架兩？

Ben

隻抽

Ok

盧柏迪古stay

我好欣賞你份勇氣！

莫公泰五分鐘入到嚟，我立即唔反粒

早

唔好再推

觀塘食近下午茶

紅茶？

CHING食咩

裕民果邊

沙牛丁

瑞和等？

淆字我唔曉寫

4樓雞煲

我屌你咩

熱血喺瑞和果邊有冇勢力？

牙笠社區主任

搵個咁唔熱血

九龍東係洋達地頭

關你乜事

答下嗲唔得?

點

我愛你

點嘅意思係點樣定係叫牙點？

.

考慮了一整夜, 決定原諒你

早晨

阿b

明明拎咗2日病假都要上班😷😷😷

GUM!!!!!!!

收工先

🚬

食屎吧

永遠站在世清一方

樓上2個25又推 等世清撚狗你地

吊你 做架兩？

世清不要怕 入番黎吧

我做手指佬

我好欣賞你既勇氣！但世清軟弱

happy friday手畜去冰道玩牙？

Hi my dog

世清會戰勝歸來

樓上係狗

👨‍👨‍👧

太多25反世清

樓上熱狗

熱狗

who

U

咪能屈

樓下4對腳

Yes

樓上4隻手

粒粒皆辛苦

米能推喇

瑞和街辛苦

樓主唔好放針

#138

1日5個鐘

359

hi宇ching

樓上真係狗黎又推咩呀

有乜理由指住d狗話佢係狗
好古怪

識上網嘅狗幾特別

樓主=259

你都係啦有幾特別

蓋清好搶口

2隻一齊上同一個討論區都唔特別？

1001

未?

推能夠未牙？=.=

我愛n賓

n賓已死

鋼gum咪再推啦

樓主放針

N針

sorry

點解咁做

賓愛世人，甚至把他的針賜給他們

Y

心痛你

賓where are u?

幫我含緊

你幫我含ok?

我ok

晚

今天請了假去見工

應該請

咩工
咩人工

corporate banking

人工睇自己做成點

Ok我幫番你含

咁遲覆 我打咗三次丁啦

Sor囉攰嘛

食左早餐未

無食

食左晚餐未

食緊

肉清

學友返工場貢早

佢溝緊工場妹

死25仔 尊重學友啦

傻鳩啦唔洗尊

係

Love u

唔會俾人傷害u

兩個弱能人士既互助互愛

我唔係弱智

你莖聯

@賓科土打 入嚟幫我出頭

撐你，但你唔可以撐智障仔

米屈學友
佢係精神分裂
不是智障

咁你呢

Boa好波

樓豬會唔會開2

我會射你2Q

牙滿

典-.-

猁物浦

樓主今日放左針未

米jer

針呢？

喂

嗨～約嗎？

摩連奴！

M瑞超 人地已經開緊受半球 自己諗

唔好推爆po

你再開

要吹水去jxx po啦

冇人理我

就快2

你未 牙虛

Can狗好久不見

dllm

嘩 好球

Why?

..

凍

渣

2019

回錯pos

冇回錯 圖入面嗰個宇清來，佢仲等緊

咪笑啦

😓

2002

想知有報應未

有 上次俾警察塔左返差館

放針抵啦

講真唔明肉酸點解仲番狗竇 一番應該就會比世清捉住黎咬

兩隻狗互咬 加埋你三隻

加埋你4隻ok?

你25我在先 dllm

你比狗吊

比你同奶吊

得我系，奶絕對吾係

點解要維護佢

我同佢係兄弟

我同你呢

戀人

傻西 100%勇氣

hi b

Bb

Push

仲推緊

Hi同志

997

998

999

1000